訓著左無聽女朋友4次電話 佢話絕交 你問我答

岩岩打左4次比我但聽唔到
佢話絕交 點算好？

夠鐘食藥

啜鳩咋下嘛？

我食定佢食？

佢同你絕交姐，咁你同佢性交返囉

打字留言 應該無鄉音

絕交係咩體位？

咪癲 認真post

千字文幫到你

姐係點

緊急情況

即係叫你拎盒口罩比佢

佢講得絕交呢兩個字即係其實唔係真係好嬲
你試吓用啲輕鬆搞笑嘅方式同佢講下就得㗎啦

係咪要拎盒口罩去佢屋企

同佢講我有口罩同消毒液喎

姐係 打一篇長文話佢知你知錯 入面9成都可以係廢話 但係多字女人會覺得你有誠意

臭雞，咁都忍

會唔會扮肺炎所以訓左會好d

0分重作

send dick pic

點解係絕交唔係分手

絕交好似嚴重過分手

認真

0/10

唔係分手就唔需要開post啦

絕交唔係朋友先用咩

姐係佢當我係朋友？

喂 點睇絕交都嚴重過分手

正常唔係應該講分手

拉

但無聽電話就分手好似有少少癲
絕交就合理好多

啜交

你同佢講 話發夢見到佢 唔捨得醒
佢可能會話 點解唔捨得醒 係咪夢裡面果個好人啲
你就話 係夢裡面夢到佢染病 你對佢不離不棄 唔捨得醒
唔使多謝我
祝福我突破A0就得

分手啦

祝福你a0

彩過你把口
祝福我不再A0呀hi你

神級回應

咦？師兄你好無誠意喎

失敗左 點搞 話我咒佢病

你唔愛我啦。

Call你 Call左咁耐 四次你亦唔覆
實係做左的野 又怕我知道

你同佢講
夢境同現實係相反
夢中病 咪現實冇事囉
再哄佢 有我照顧你就唔怕啦

幾十歲人自己執生啦
真係唔明你咁都會有女溝
反而我就冇

好彩有咁上下年紀 差d唔識

唔怪之得你a0

又失敗左？

係

佢點講

比你女朋友電話我

有一晚黑警喺我ex嗰區搞事，我早瞓+熄埋電話，佢夜返驚但又搵我唔到，冇然後耐就散咗